689真係冇野做 日日捕住個fb 笑到gap gap聲

本身睇緊fb 無啦啦睇到條柒頭
衝出來俾人撚

有人叫佢回應呢張圖

變左kol

痴撚線 係未拍片上youtube講下邊個人得罪佢